[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (205)

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可 以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有實用資訊

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產
Source:
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

遊戲初期常見問題Q&A // 實用online tools //

Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲

實用圖片／攻略
風水攻略，種花攻略，狼蛛攻略

早啊各位

上個post 未完我開住先架咋

想請問有無大頭菜逃生門

仲有十頁咁快開定

求蘿蔔逃生門 成個星期都80以下

有冇人唔要麥麥俾我接走

賭仔呢 捉蟲釣魚點供樓上車阿

過黎賭場玩兩手,莊閒博弈
一日上車不是夢

聽日係咪賭大頭菜

我只係想入一轉...

打手新帖留名

又唔信

LM

香草打手

唔理佢會自己走嫁啦

睇下有無人有興趣

逃生門呀😭

優吉歐

係連登唔該唔好用Emoji
同埋搵逃生門唔該去返隔離交易所

馬蹄露

香草今年幾歲

上網見到有人有啲新款既地板路 唔係diy個隻 想問要點攞

咁早就開始賭

Wa diu即刻想打佢

同求 有無大白菜逃生門

香草係QQ妹
唔係呀伯

良心莊家 早開場阿

搵逃生門去返交易所唔該

頂原來開到205

哄人落搭

come 成功種左棵了

對賭阿今日 唔玩掘地啦

有無人要接收呢隻藍絲返去打柒佢

硬頸巴好似唔洗訓咁
無時無候見到你

豆腐快啲去 靠你養

硬頸巴

我好早訓架喎
通常夜晚11-1點左右就消失

訓得咁少好累

我隻娣雅留底咗個地板俾我
係唔係搬走嘅居民會隨機留一個傢俬

殊

尋日係唔係有人話可以搞賭場分拆再上市

小賭怡情大賭變李嘉誠

沉迷賭博 富可敵國

佢對你咁好 留啲咁靚嘅野比你

我無可能佢好想走

sorry
我所有人都係叫巴打

似係 我個隻留咗個森林蛋衣服

唔賭唔博 邊有得惡阿蟹

月色真美巴打在嗎

女仔嚟架

大家都是巴 不用分得那麼細

無工番

我第六隻搬走嗰陣 佢都有留牆壁俾我
不過個牆壁我本身都有

十個賭九個窮
淨返果個係老千！

未喺時候

我尋日剷左堆人 你係咩名

係

王子認證 良心莊家

晚晚凌晨你都消失架啦

喺時候瞓第二round

你有冇睇回收箱

收購竹筍，一萬一粒

我d河馬仲未想走既 走左一次 下隻要幾耐到?

早睡早起

咁快205 LM
今日無得玩

一round訓幾耐

Lm

我失眠 次次訓一個鐘就醒

第一round7個鐘
第二round2-3個鐘

有紅百合/三色玫瑰同你換

唔洗啦 我都唔記得借左了

$200 逃生門已開 請移玉步往交易所

賴床定真係瞓先

我通常每日3round 每round 8個鐘

巴打我係收

知你啦

笑死

真瞓

我收花啊

瞓足24？

島民又教積木桌

有冇人有酒吧野可摸
我有廚房野

有，你要種子定花，點換

咁算唔算3round

都得，你有齊？

佢一round過

玫瑰種子我果度有賣，紅百合身上得5粒

新手問題 點先睇到島評價？ 係西施惠到無得揀

我每樣要兩個就得，我用5個換你4樣一共8個ok?

進度未到

都得，定係你直接過黎買，我比錢你

有冇種到

留名

你三隻色玫瑰有齊？買得啦，種子咁平
3178-6204-6421 加我

做緊kfc

未
等多幾日

你開島啊thanks

呀誠真係好鐘意報串 你地做過啲咩都同我講返

我今日都冇 不過四子有

25

condom

專長報串

你比左幾多佢

一樣4朵

有無講我偷偷喺你樹底屙屎

黎賭錢吧

佢琴日踢爆蘋果係度埋陷阱 今日踢爆我朋友琴日嚟左賣菜

藍玫瑰

bb 未起身
我一離開房佢會感應到

感應到

原來係你 認唔到名

加番 1375 3616 4315

訓著到detect 到有冇人係附近
我同老婆都試過佢，真係古惑的b

又做 想睇煮食節目多

似乎我收賣呀誠成功

想問下KK 點歌打英文得唔得架？

啲bb好勁
阿爸阿媽一起身
個b就會跟住嘈

頂我㩒錯制優吉歐巴打對唔住

肯定搣咗人哋棵花

想點

唔係 係入完島再走咗

有認錯算係咁

原來動物之中都有人係賭狗
同佢玩咗幾鋪啤牌先肯搬過嚟

彈出彈入

係架，但如果我一直唔起身
佢可以訓到起碼2點
掉番轉我要整醒佢飲奶

想問下唔覺意斬左樹點樣種返？

有冇巴打想交換種子。

有百合，三色堇

收購竹筍

商店有樹苗

笑死 你想點

買種子或者去外島搬番來

尋晚刪左三十個 認唔到你個名

我都未得閒玩，個島就落完雨

本樓是傻仔

唔好刪我

尋晚都落啦

想交換棘龍尾化石

收購竹筍同換其他特殊顏色既花

我想要百合呀我有玫瑰

check完
我都係個condom list入面

橙牙

唔好del左我呀

清算朋友

隻隻都係賭狗

跪求Mr.威唔好del me

終於到我今晚有流星雨

大家個島天氣一樣架？

唔係 係得咁多

噢唔該巴打

呢加我落緊

你好多diy要竹筍咩

有無人有百合賣我可以比玫瑰種子你

我有黃／紅色百合。

22號earth day
即係就快有更新

整緊竹林，想收多D黎種

早晨
尋晚睇片發現舖路舖4格好過2格
是日全日舖路

即係又少1晚妹

唔好del我

等到JJ都長埋都未有update

Earth egg makes a comeback

我有白/黃色玫瑰！
我去你島呀 你要幾多玫瑰？

之前加得太多cdrom

「earth day係玩啲咩架」

就嚟唔洗見你架啦 日日執島唔見人

Hi condom

竹筍幾稀有，無得量產一係去竹島掘佢老味

埋咗一千隻地球蛋比大家掘

過嚟幫手剷花
想斬斷重鍊

唔好用竹筍種啊⋯⋯好珍貴架，竹去竹島成棵搬返黎就得

係，所以先要收購
前幾日去左成5次都冇5次都係資源島明明都拍哂手

你開島講 我刷牙先

好似唔見左名

想去都去唔到，冇呢個運

一次竹島先有5個竹筍，但可以有十幾廿棵竹樹

晏啲 我仲喺床

變哂做Condom

求下佢唔好

竹島出現率係10%

9up
釣種子
射種子
唔同種子合成混種種子 再種
再合成花草傢俬

今日又係沒有特別的一天～

我個名可能太平凡

合成混種種子

王子行得太前

我

明明竹島出現率係最高

寄信交換種子okay ？

我想學但唔是你朋友

請問點解舖路舖4格闊好過2格？

再黎汽球十幾張recipe虐待大家

有冇巴打有特殊顏色既花，我有橙波斯菊可以換

前得滯 懸崖跌咗落去

你歐洲咋，俾我多多都要

你掘竹筍返自己個島到種，隔一日會生多一粒竹筍出嚟

可以呀！ 我可唔可以每隻色要10個我寄返每隻色10個比你

這些機會不是屬於我的

種1粒換1粒
真係應該種咩

寄信可以一封10個

我正想講，而家日日都有竹筍掘

要種到最大先會出1粒仲要只有一次

苦主召集區

好似加左你 但搵唔島

可以，等你accept frd

Keep住有架啵

日日都有？唔係話一次架咋咩

我一開始仲驚生態災難賣左...原來只會出一次...

點會得一次，成日移完位之後又有
初時我仲以為係化石

我果啲全部掘出黎 唔識生竹筍

咪係囉我明明勁多竹 都無竹筍

好似要種竹筍先會有...

想買

個人覺得
行起上嚟冇咁逼 同埋橋接駁位靚啲
不過我主要係廣場附近嘅路先四格
駁島民屋企嘅路兩格好似好啲

移位就會再出

好混亂啊

我咪講得好清楚我果啲全部掘出黎所以無
你又講多次係想點

Accept左啦！a字頭

我日日都有得掘喎

早晨

一陣去黃金任天堂專門店買動森精品，知唔知有無俾人買晒
或者有無其它鋪頭推薦

今日終於到我搵島民
想搵狗狗 但刷左7次
得羊，虎，章魚同鱷魚
最後遇見隻可愛熊仔 畢克蘿
一見就愛上 所以就放棄搵狗狗
下次先再搵啦

仲有曹賣而家個個禮拜一都寄竹筍嚟

唔好幫襯狗源啦

間野好大機會狗源開架。

網購啦eg amazon jp

狗源都幫襯？

咪撚柒鳩閪再去黃金
特別係假任狗店

畢克蘿世界級可愛

我諗動力頭盔同狐狸面具應該好多人岩
我晏少少開fd 場

Btw可以睇下電玩直銷有無

笑死 佢一定好驚
一瞬間幾個人話佢知果間係狗源

真
黃金真係好垃

好癲

巴打你有冇多既可以比我或者你有咩想要

佢講得出口都一定唔知間野係狗源

想學

熊仔全部都好得意

完全唔明點解隻豬唔係寄蘿蔔比我

3178-6204-6421
想買動力頭盔

地球停轉日

3178-6204-6421
想

我們是朋友吧

幾時開島

因為你細戶
派股息都派比大股東先啦

露毛熊大叔呢

一兩點係咪幫手

搞錯

想死，俾隻怪物搶咗塊地

無朋友淋花真係有一朵異色都偷笑

你要好多咩？

呢隻叫大熊 唔係熊仔

Added n字頭

是呀

搞錯明明人地係熊又係仔

Sorry 巴打打錯sw？

想揾互淋既fd

巴打你盡量比到幾多就幾多啦，我應該至少仲差10幾個

係喎
你講得有道理

我就懶得舖路
兩邊種樹形成條路就算
結果就係每日劈樹要五把斧頭一個鐘

點解唔出去搵

出句聲即刻仆過你幫你淋啦

互淋其實你咪又要操作咁多次

未加過想加

熊佬下話

搵咗好多日搵唔啱

第十

最多都係熊叔

你隻河童

我個倉冇位
有冇人幫我接收以下ge野？！

但有大機會出異色花嘛但見過啲巴絲成個島都係花都驚

可以阿 咁我食飯先

叔同佬 邊個老啲

琴日朋友淋花 今日生左40幾朵
幾朵異色 原來朋友淋花真係有用

一多花就懶得鏟 , 一唔鏟就越生越多

今日又落雨
宜家見到落雨就好開心, 唔使淋花

40幾朵？？？？？你本身種左幾多

Added

哲學題

整咗皇蛾同皇帶魚，想整藍蝶有排等

要刷島了

開左fd場 自己今黎買啦咁多位

我種到咁上下就圍住佢唔俾佢生

前晚佢哋幫我淋哂成個島
我琴日都生成十幾廿朵

無得刷喇

好好彩地呢幾日都落雨

你未accept

我要熊仔 不要叔同佬

應該accept 晒

黎緊

好慘

1賠5 温室
1賠3 草叢
1賠 1.5 送異色花
1賠0.9 植物diy
1賠0.5 賣種子

你目標係咩呀有時順眼就要啦

第一次係人地個島度遭遇不停有人黎既情況好難想像有貓頭鷹妹既島主係點

我尋日外島掘返嚟，38朵出3朵

呢間野又關狗源事？唔係任記自己搵咩

島名梨字頭？

想要章魚燒或者都得，依家冇得揀了

Google 佢個電話

亞瑪遜可以試下，但我去望下d 實物係點再決定，狗源只去睇唔幫襯

收工了

想要

Search 唔到

yes

呢隻好搞笑 刑警嚟

搵唔返 但有post d 人用電話果啲起底
都係狗源啲電話黎

香港所有任天代理都是狗源
好似係 有錯唔好屌

好間單如果係官方佢Facebook 官網一早賣晒廣告

我走左

尋日黎完學
今日又黎

買左pro con未

Wrong.
Uny/Aeon/豐澤唔係

買左正

200幾 好彩有朋友

打漏左 除左呢幾間

唔該哂巴打

不過建議去黃店/Amazon

到你中咒了

直接搞掂

我都買左
下一步想買mon

佢屋企係嗰啲日本刑警房咁

rip
下一隻係柒狼

走左 慘了

可能佢有制服辟
佢有警長feel

雙mon機本炒股4mon

大部分同時區的人係架

有無巴打有7號色 差一隻就齊

加完話我知名

你目標係咩樹熊都唔要

好7
好似一隻又老又乾嘅 豺狼 咁
再下隻係班點狗

唔洗, 你唔淋自己果D 搵人淋咋嘛真係生到痴左線嫁

我今日結算27棵異色花, 平時都係最多10棵

點解要4mon
之前成日偷細佬個mon用
俾佢屌

你記得掘石搖樹

巴打係邊到睇

熊仔 貓仔
慘了

好可惜 佢幾得意架

有架

想學+1

係咩
唔覺嘅

報價x2 圖 新聞 版塊異動 多mon方便d

2mon 正常都夠做

我錯了

偷之前一位巴打既圖

我冇用Desktop 之後長期插Mon玩switch

外島藍x2 / 自家培養橙x2

自己養果d藍生唔到紫色

我最鍾意佢首歌 k.k.刑警

又一個中咒

請問係咪冇辦法知道自己啲熊熊係咩顏色⋯⋯ 頭先去nook購物諗住訂埋未齊嘅熊熊，嗰幾隻啡色真係睇死人

今天沒什麼特別要播報的！

自從有動森之後無玩過pc game

呢隻好歌黎

我有 齊一套

收工

Molamola

貪心的我

自帶戰隊服，青山人士

左下有隻色個名

感覺好似成日做gym

昨天的電視節目

有無人想學鑄鐵木時鐘

上左直銷個網，覺得d Amiibo 公仔好得意，想問點樣知邊d 可以放落動森玩？

我島尋日落雨所以無叫朋友淋
又唔係出得多 仲要出廢花

壞左Desktop都冇玩Pc game 了
本身steam啲Game都麻麻地啱我
鍾意舊式日系game
被淘汰

有無人有做呢個活動？
我做完入左code但係nook商店無得買

巴打可唔可以黎摸 想要咩類型家具 我帶過黎

係咪夢幻西餐廳啲fd

餃餃你幾好運

之前有玩開 入完code你要㩒X閂咗個驚佢先會更新有得買

應該係特別商品果個位
或者試下打名搵下

真咩
佢隻眼唔合埋 好似

我差隻1號游絲寄比我

絲打
唔摸野寄俾你？
你留fc同開島

落雨都可以叫fd淋 淋過就有加乘

我好鍾意玩啲人用RPG maker整果啲game
同埋octopath traveller 果類rpg

琴日你幫我淋完 即出2棵金玫瑰
異色花爆生多平時成倍 真係有效
3元色仲要生到成地都係

我覺得幾得意 超人兔兔

陣間寄

好好運
已經兩隻人氣動物

紫風信 生左一棵

其實都係
有d似呀一個fd

黎緊果隻xenoblade會好適合你

賭仔要刷到尾水叫春，再是但簡隻

咁好運 第1日就生左
btw 你有冇多既綠菊 金玫換綠菊

邀佢啦咁
我唔想一入島就即走

我有呢隻，好可愛

求朋友今晚嚟淋花
薄酬

我個營地有隻新動物黎左 但我已經齊左10隻 如果要請佢黎 係咪要同佢講幾日野???

果陣xenoblade2 想買
但又好似好多負皮最後冇買

呢兩日最快手係你
其他都刷幾粒鐘

有一棵 比你養

我有啲十蚊紙 可唔可以幫我淋一淋佢 變金色

屌

可以幫四子淋花 係我既榮幸

佢對眼好正

動森頭先終於追到XB2個遊玩時數
255個鐘

頭先樹熊 係第2隻
冇要到

我先快手，一刷即要

呢隻正呀
但係你想唔想我又post返佢對眼係點⋯⋯

細聲啲

係心諗咁出名我竟然唔知，好在大家提醒無去買，連登有愛

我有睇
得一點

咁你個老千刷左邊個

想問下發光位落左袋錢種變樹苗之後，可唔可以移位？
移左會唔會生唔到錢？

佢啱啱喺正我大門口

可以

可以 會生到

想學 2802 4709 4888 thanks

係咪求其起島中間掘個窿，只要唔駁落河道就可以做鯉魚池？

良心莊家 刷左鹿仔音音

是 但留意返太細會唔出魚

Hello 可以黎嗎？ 2802 4709 4888 thanks

唔該

Nook係，但係我目錄有3種熊，我自己有1種熊，我好難認到自己有嗰隻啡熊係邊隻啡色
Sor 1999，可能我眼花或者色盲

無天理

好好運

要唔要再淋

日頭掉出室外睇
都睇唔到你可能真係色弱 貼圖搵人幫你睇

下次唔會咁笨柒了

我終於出紫玫瑰啦種左勁耐

音音天下無敵

我本黎都想要狗狗 但遇到好多章魚燒
最我以為要用晒所有機票
但最後都遇到可愛熊仔

我嚟

我
我好鍾意淋花
平衡返呢個明明本身係一個休閒game嘅心理

淋花邊度休閒

落雨 你淋左未

知道，唔該晒

姐妹兔加音音，我賭場既生招牌

佢執好左包袱 有無人要帶佢走？

互淋OK？，我個島D花有D多

佢地d花仲多過我入d蘿蔔

落雨好廢 完全比唔上同朋友淋
上面巴打話落雨照淋有加成
而家開緊逃生門 一陣入嚟淋

其他河馬係邪神
吸晒賭仔啲運

而家終於覺得休閒返了
無進度要趕

想請教下去人地個島到搵條龍賣蟲有無x1.5?

而家連淋花都要排隊爭

佢應該知我周圍傳佢幅豆豉眼相，佢冇再戴嗰個單邊眼鏡喇，擺咗喺屋企，不過隻眼鏡面壁⋯⋯

大家早晨

你試下換番條紅底褲 邪番佢囉

早晨呀！我都岩岩訓醒無耐

黃金馬桶想學

我有cap低
笑左好耐

一日不見

呀妹一定會好掛住我

入唔入嚟淋姐

隻千惠咁淫既
漏左件衫係人地屋企，送返俾佢講講下野又除衫

我有9個人頭幾隻公仔 2個墓

四神一叫 我諗今晚我入唔到嚟淋

師兄你買錯咗Game

有妹有駱駝水人入黎淋啦

係⋯⋯ 平日多數夜晚先有得玩

尋晚賭到幾點

我都覺得隻兔個樣好怪

我本身就係叫咗你先
但你好似要去廁所度淋

蘿蔔要逐粒執 淋花一次六朵

夜更嘅差唔多時間上水

求淋到一朵都夠

有妹有駱有背包佬有星有蘿蔔600

唔係話今晚淋咩

九朵

無賭！你一早就問我賭

竟然！

動森暴動日

黎玩兩手

等陣重去唔去賭

咁早起身 仲早過眼絲

兩個賭徒

我問佢喳 我收山

有無人黎同我博弈

你咩意思..我呢啲小賭怡情

新島民，都幾可愛

我隻鹿教緊正野 有無人野

十足十個啲大耳窿

各花入各眼
普遍人氣動物咁解

聽講你贏左十幾萬

琴日話平時唔係咁 今日變左小賭怡情

睇下你地開唔開島 我睇你地頭咋

係咩

騙徒手法層出不窮

開！

一陣可能又會訓個晏教

圖已cap

原來蘋果係咁既人

我依家點敢賭

單身狗必備

加咗 機場轉右過橋

你仲有家當！

痴線 十幾萬個個好明顯唔係我

點解連你都唔信我

SOMEONE IS WATCHING YOU

無金花灑DIY 迫害

d動物知我rich，教整金既diy了

我真係唔賭啦

咩diy先

字眼既野 唔好咁執著啦 頂你

已加

想要！

金屎塔係咪即係外面黃金，裡面又有黃金？

金條 餐具 糞金龜

瞓醒仲未爆post

想學 2802 4709 4888 thank you

我記得你幾千萬蘿蔔

今晚入嚟淋一朵

收手了，今個星期一轉

我無呀今舖死緊啦
個個當我專業賭徒

想學thanks

無客

多咗流水麵同鑄鐵木矮櫃DIY
想換其他DIY

賭徒未上水

求加

你個島轉型做賭場？

你琴日早午夜更都有份賭嫁喎

又係排哂隊

呢單野陳巴要負責

發緊夢

竹製驚嚇箱 竹林墻 排笛 蒸籠
啱唔啱？
想換木矮櫃

無客呢

真 明明廁所都有 但我地兩個比人話

我明明夜晚去左訓教！

我又落雨......
想嗌人幫既機會都無

你夜晚去左賭 唔怪得唔見你

點會呢

個島落雨 好開心

落雨好我懶得淋

2600 0393 4049
Thx bro

第一次見 馬騮

你都唔信我

佢輸晒d錢比你la

我仲係好眼訓

我連續落咗兩日

比埋你打理

你確定你係夜更

我都係咁話

幫你做 但我都係用鐵

係喎 屋企有部desktop廢左可以用

一日一打花灑都搞唔掂

琴日影左d 客仔認人

我無買過啲歌

然後啲花就踏爛哂

好彩行遠咗

佢平時唔係咁架平時賭埋通宵更

一日一金礦太奢侈了要留返嚟淋金玫瑰

放室內開燈睇

仆街
我自己都笑左

得既話 一人一pack Amiibo card

一次不忠

唔係我咩更

諗住整個一番賞, 會唔會有人玩
但可能入面有機會係尻野

我幫你啊

我唔信

擲彩虹？

無人信我

你返工啦
我就出街

我信你 賭場分分鐘重賺

4988 1277 2585 thx

我賭場就係需要依d客人

收左工喎

你全日

無客邊有得賺

搵唔到你

想問下有朋友係個島玩嘅時候
係咪搖唔出黃蜂？敲石係咪冇野出？

我個肝呢

sorry呢幾個我都有啦

廢青更

Thank you

Same

我都想, 但無得擲

就咁抽禮物咋, 本身想玩轉輪盤抽
但我聽其他人講係每個人睇個NO. 都唔同

之前加左

我好耐冇掘到金礦

戒賭熱線: (852) 2426 6262.

等陣蘋果會嚟 佢大客

你已經係尾水，前輩我盤都唔用了

報到今日終於出城 夜更再黎玩

NOOK到係左下角有寫佢係咩色架

我今日要整番十零廿個水壺幫你地淋番補番數

慢慢

我po完先記得已經去咗你到攞thx

輸晒個幾百萬 都唔夠我一轉貨

宜家係咪興互淋

想學～ 2802 4709 4888 thank you

芝牛 好耐冇見

就咁放低錢抽唔係唔夠過癮咩?

前輩

聽日炒蘿蔔 唔賭呀

想學～ 2802 4709 4888 thanks

你好

你未瞓定醒左

賭少一日？

驚賭走個本？

我都開始種花配色衝5星

醒左 咁你係未訓定醒左

似係 一定係琴日輸唔少 止蝕

你係咪開 我過嚟幫你淋

你哋咁樣自己人賺自己人錢有咩意義

今日終於生咗第二朵鈴蘭

明明好多人都有份

原來真面目係咁

洗唔洗幫手淋 想見埋阿三

琴晚玩10k 掘5次地

王子抽中晒錢，下家全部垃圾
笑死我

其實KEEP 5星之後, 到底點控制佢生去邊?
我見佢又唔搬得..

我求其衝咗上5星無KEEP幾日, 我又怕佢唔知生咗去邊拎唔走

怕乜無本買蘿蔔，我借比你la

幾千萬貪佢個少少咩

我完全諗唔起可以玩掘地
屌, 如果我埋個陷阱落去, 比人屌撚死都似

廁紙你咩種子 我想買其他花種子

我好鍾意聽

如果我今日落雨 你哋淋 係咪都會多啲
依家開

哈囉王子
尋日好似唔見你嘅

可以掘走架

不過好攰，請左人幫手掘同埋

應該無

網上言論不可盡信呀四子

唔緊要 下次有多再叫我

揾唔到嘅

落雨仲淋乜鬼
等聽日

放邊都爛

掘得走架喎鈴蘭

三色 菊花 鬱金香

請唔請part time

咁遲架

琴日淨係深夜先出現

擺邊都得 淨係過咗星期六先會爛

你既事蹟已經街知巷聞

聽聞都有

搵平地擺就得，正常可以放到一個星期（佢再嚟之前），所以最後逃生時間係去到星期六夜晚10點商店關門
會爛係因為較過時間

Morning

點玩

落雨同朋友淋無關係，朋友淋落去都會加value

好似係

有圖2020/04/17 17:30
一起遊玩

我都原來未add

四葉識玩
寓工作於娛樂

未到2點
弱撚智

等我仲收9哂D 欄走添
即係佢可以帶得走, 但就唔識扑野?

巴打點KEEP 5星呀其實? 落親欄都好柒同好唔方便

有冇人有小丑帽可以代購
會寄返禮物 睇下有冇你想要嘅野

未夠2點喎 渣ga

5間房太少

開2P

未到2點起咗身
渣ga

原來係咁

瞓返啦

有無人啱微波爐 搞珠器

早

瞓返啦 瞓到2點先可以醒

今晚5點入完菜再瞓

唔喺桃嘅水果/有無地燈可以摸摸

室內開白燈睇

你早過五點瞓既咁點先

有橘色地燈白色可以寄比你

好呀要唔要淺藍/紫 地燈 寄番個比你

屌你西施惠又講占卜

啱

佢今朝連自己野都唔講

而家先開驚

一樣

屌 我戈隻話今日無特別事發生

想要木雕鴨

做幾個主題區域，例如竹區，遊樂場區，花花區，Diy區，星空區etc
你擺下擺下自然就夠裝飾、圍欄、花花草草
就自然keep住5星

話冇特別野根住就講占卜
激死我

我早過5點瞓咪比你瞓囉

都好過就咁完咁佢呀 喺到扮工

離妹淋完之後又生左一堆花

想問逢星期六kk會嚟唱歌，係咪就唔會再岀其他npc

今日有島民加入：阿燕

我係差圍醫欄, 我分隔係用DIY 野/ 樹
D欄點圍都覺得自己放得好柒

好呀會寄返啲禮物比你
係咪豆腐島？

喺

我估係
佢霸哂個廣場

以為係眼

我有營火 橘子地毯 蒸籠同小鳥水盤 巴打有無啱

我彭花

收
白藍紫以外地燈
粉紅以外戒指
有咩想換都可以問下 好多都係得一兩款色

出咗門口返工
今晚再加

公廁三寶已進場多時

你藍定淺藍？

佢今日同我講自己隻襪

大明星真係霸道

我今日生極都係重覆色

以為佢戴眼鏡點知係牙
以為係熊原來係河馬
頂！我要去驗眼

到底幾時先會同我講有流星

唔想見到佢，有冇得拎斧頭殺咗佢

有橘地燈想問有無紅、深棕以外嘅色嘅雙人梳化

點樣可以remove之前送野比動物而屋企擺咗出嚟既垃圾

圍村民屋企？我覺得幾靚

比啲我

你啲花試下分返開種
夜啲又淋過

阿一好可愛

再送？

未齊色 入黎先

我又要

會頂得走？

果set野搞到我隻玩具熊變公廁

邊個買咗我商店件限定野

都唔夠300 塊

影左相未

問都唔問聲買左?

咁仆街

搬返落山未

今日服裝店賣華麗和服 有冇人想買

阿一bb

唔係我

未 仲執緊個島 同想要第10隻

唔係我
我入去果陣見得翻塊白板

呢件會摺衫袖 覺得唔好睇

有無人識睇貝殼拱門？

係啊 重點係 我今日未去商店
都唔知咩嚟

依家搬
一層都唔想爬
等有斜坡先搬上去

阿一

好仆街

我入去睇嗰陣好似仲有兩樣

我都剩係見到白板

我等陣開島嚟拎

係你唔要

認咗佢寄返比島主

唔係我呀 我走個陣重見到兩件

整

晏啲黎可以嗎 2802 4709 4888 thank you

衝埋佢

去到機場先應我機所以廢時等你了

開咗turnip

應該茉莉收手

Remove隻動物

我阿姨走來問我大頭菜賣幾錢
佢依家先賣做左蟹
57蚊拯救唔到佢

阿一得意啲

左邊咩黎

我寄比你啦

好似洗手台 我有 寄比你啦

冇入過商店

呢兩隻一定有路，去人地屋企玩到衫都漏低埋
又叫人還，還完又講埋Ｄ咁既野

但你都喺要咗茉莉

我無去商店

得深棕

下隻要搵仔仔太多女人搞唔掂

巴打去左邊呼叫三包營多巴

睇商店係藍

最後機會

下 咁仆街

我搬左商店上二樓都未有斜坡

想學 2802 4709 4888 f 字頭 thankssss

唔洗啦 我冇整廁所

係咪唔知咩咩電影咩咩攝錄機

好啊
thx

我依家好平均 5男4女
附上魚子醬圖一張

訓醒 今日kk黎左 要重新汁個島 感覺又要搞成日

屌搬屋錯位真係好撚討厭

召喚王妃絲

好得意

加咗

我都覺醬醬～

塊簽名板原來1式6塊
而且得其中1塊可以DIY

夜晚會唔會淨係見到眼

蟹左好多？

平時都好難搵到佢成日周圍走又唔喺屋企

有冇人有地燈 跪求

要咩色

有冇人知點解我啲大頭菜今朝就爛哂😭

有咩色

tt?

atm有淺藍 白 紫 橙
求紅 藍

點算 有啲想要阿四

每日自己個島搖樹, 2傢俱,10錢,5黃蜂

白橙紅粉紫藍淺藍

睇下部機星期幾先啦

我齊曬 但出左街

想要紫同白

同求

咁點解你要較時間玩？

或者點解你部主機時間唔係跟現實呢一刻

等你回家

佢41 有無巴打可以救下我阿姨佢唔係好識上fb連登所以蟹左50萬左右

開了好友

sent

我開